For at beskrive designet af den grafiske brugerflade er dette opsat i punktform. 
Således repræsenterer hvert punkt et nyt view som vises på \devkit{}. 
Ligeledes er der udarbejdet et SysML aktivitetsdiagram, som illustrer flowet for kundegrænsefladen, køb slik, som kan ses på \autoref{fig:flowchart_buy_candie}.

\begin{minipage}{0.60\textwidth}    
    \begin{enumerate}
    \item Når kunden ankommer til systemet præsenteres et vindue, hvor der er mulighed for at vælge "Køb slik".
    \item Kunden præsenteres derefter for en liste af tilgængeligt slik. Kunden vælger en type slik og vælger derefter "næste".
    \item Kunden vælger antal gram af det valgte slik og vælger derefter "næste".
    \item Der vises en liste over hvilket slik der er valgt, samt hvor mange gram der er valgt af hver sliktype. Derudover vises i samme view den samlede pris. I dette view skal brugeren have mulighed for at vælge mere slik eller betaling.
    \item Efter kunden har valgt betaling, vises et nyt vindue. I dette vindue vises der en oversigt over hvor mange gram der er i alt, hvad prisen er og hvor meget brugeren har betalt. Kunden bekræfter derefter købet.
    \item Herefter vises et nyt vindue hvor systemet anmoder kunden om at indsætte en pose, hvis denne ikke er detekteret.
    \item Når en pose detekteres skiftes viewet til at ordren pakkes.
    \item Efter ordren er pakket færdig notificeres kunden om dette i et nyt view. Kunden kan nu tage slikposen og forlade \slikautomat{}en.
    \end{enumerate} 
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.40\textwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=1\textwidth,clip=true]{../software/figures/flowchart_buy_candie}
  \captionof{figure}{Aktivitetsdiagram, køb slik}
  \label{fig:flowchart_buy_candie}
\end{minipage}

Punkterne, samt aktivitetsdiagrammet på  \autoref{fig:flowchart_buy_candie} udgør således designet og fundamentet for kundegrænsefladen. Dvs. at der skal være 8 forskellige views.